政府擬油尖旺周末封區訊息混亂 區議員記者會回應

#蘋果LIVE｜政府擬油尖旺周末封區訊息混亂 區議員記者會回應

Live 中

政府到依家都冇人出黎回應

區內資訊完全不流通
所有區議員都冇收到任何消息

任何官方消息都冇

成日都無政府人回應，笑恥你又做慢咗呀？

7婆中意凌晨鬼鼠行動

有食環叫人關鋪
但唔答議員問題

政府好明顯唔放區議員入眼內

等市民覺得區議員無用

班長者無人支援 大件事

係區入面 完成唔知點算

人都走晒封嚟托

總有一大堆人住緊

瘤主你個名咩事

屎上最垃圾統籌
呢班人原全垃撚圾，無能力又要搞，最慘俾人知佢地蠢

正呀！

快L 啲禁呀仆街正苦！

慘

可能又好似上次咁深夜突襲

應該凌晨做野

最憎車車 想一手揸爆晒佢哋

契弟走得摩

走晒啦

似足祖國

屌

都幾肯定係根本未plan 好 但比人爆左出黎

好明顯想玩突襲 上次乙明邨已經綵排咗

次次玩凌晨封城

佢凌晨三四點就會郁手

咁似鹿特巴

第一日知個垃圾正苦咩，大家鬥賴皮最撚好，玩難佢lo吊拿星

黑警 入夜封城

1000 popo圍城

民政狗狗長係唔係食緊糖水

CLS 唔封關走去封一小區

祖你老母！

睇路la巴打，佢一定係突襲

有無相熟朋友有床位

似足地獄鬼國

「小區」

訊你老母息
資訊

小你老母，想問小社區應該點講

小你老母區

屌你老母啦 有咩問題

係咪令晚午夜十二時封區？

你話就冇問題就得㗎啦

老閪都要走

係深水埗區完全唔知走唔走好
有人傳話會封埋ssp係咪真嫁

社區啊仆街

咁咪得囉

block得

得㗎啦

社你老母咩 乜撚柒都屌 on9 cctoy

好撚痛呀

真係封你仲講定俾你知D人走撚晒啦老老77

依家都走哂啦

守城

真係唔知港共想點
10點都未有公佈安排

你係入面？
你肯定走晒？
仲有人係入面咁點？
屌你垃圾連登仔真係9up唔洗本

靠消息人士

啱喇

放假先黎搞鳩香港人 平日就要人繼續返工

放左工就禁你堂食 但返工時lunch又唔洗禁

屌你老母一句講晒 返工逼巴士地鐵都好都唔會中武肺 娛樂就容易中武肺

政府應該玩突擊
一野成千POPO出黎就開始封

放左一日風 走到嘅都走晒

想知可以點封 又唔撚同支那一個小區得幾個出入口
每棟大廈搵黑警看住? 多鳩餘

個個一袋二袋咁走緊
申利：係疫區對面返工

醒水都走啦~~~對住呢D仆街政府~製造恐慌

其實係fake news定點
依家都10點就冇聲氣
要走嘅都走晒

如果FAKE一定搶住出黎澄清啦

咁姐係封定唔封 on99 係就拿拿聲啦 搞咁多野d人又走曬 封又封得兩日 做d野都多撚鳩魚

咁你又知講定比人聽會走曬？
你未來人？
你肯定會走曬？
唔走咁點？

依家係街口圍封入面自生自滅喎
poly都彩排過啦

正苦明顯架空區議會

歐盟講下嘢就極度憤怒
呢頭民生嘢都隱形

點樣自生自滅? 咁入面d鋪頭開唔開? 外來返工既入唔入得去?
送貨仔外賣仔又得唔得? 根本就做唔到

連封城都要鬼鼠
連最基本嘅清晰指引都比唔到 又冇時間表

有話要理佢？

有專家認為宜家先去封，作用唔大

方法1 而家逃走
方法2 儲糧 （重點），儲水 （驚水供應出問題，唔洗咁多），諗定封城有咩做

同老細，學校，熟人，朋友，家人，同事同其他要交代嘅人，交代番大機會番唔到工／學 n 日

似偉大祖國

根本就係負作用 冇用得嚟仲要自製恐慌 病毒未到，人先餓死

其實封兩日無咩用，封夠兩星期先有用。

事實係冇人承認呢個政府
佢講咩都唔會聽 唔會服
講完

政府真係好仆街
唔知係連登仔真心膠定pr幫政府做打手
覺得咁做係岩 仲講到要一早做做耐D
係咪痴左線
封區封樓根本係極權既做法
今次係油尖旺 下一次輪到你個區同你屋企
強行入屋做檢測

係
香港唔係大陸, DNLM

去住酒店

你諗下有一日你返自己屋企或出門
都要政府批 成件事係痴撚線

襯超市未收
買定啲嘢食啦（罐頭餅乾最好，最尾冇事都可以晚晚食

樓主好，我是個記者，想搵區內人了解下 pm ok?
@Gra_laxy

根本一日唔源頭堵截，全香港都係疫區，18區無一倖免。

一日之間，已經spin 到標籤整個油尖旺社區，又玩人民鬥人民。多d用腦唔得嘅。封兩日，就達到地區封閉營壓力測試兼附帶內鬥效果。

香港而家跟足大陸步伐齊齊爆，外國機幾近停航，回港易啊仆街

wfh緊

請仲係油尖旺既人盡快離開油尖旺,否則番唔到工/學

出匪軍圍城？

樓主頂住

九西d垃圾會議員笠晒水

聽日即係點

lm

ICC都係隔座橋炸

之後又好多阿伯阿婆死係屋入面冇人知，好似支那咁又燒哂佢當冇事囉

支那人？咩叫小區？

黑警係咪組人錬清場

小區都支那?on9夠未?大區囉細區囉

油尖旺好大 西九站柯士甸算唔算油尖旺?

小學未畢業定係支那讀書？

咁姐係好大機會 而家出面吹到個風咁行

長春圍困戰，或稱長春圍城，是第二次國共內戰時期在吉林省長春市發生的一場圍城戰，進攻方為蕭勁光所指揮的東北人民解放軍（下簡稱解放軍），守城方為鄭洞國所指揮的中華民國國軍（下簡稱國軍）。長春戰役是遼西會戰之一部分，解放軍佔領長春宣告了遼瀋戰役第一階段結束。

長春戰役是中國共產黨領導之「第一個大的圍城戰役」，以10萬解放軍圍困10萬國軍。解放軍意圖圍城打援，以部分部隊進攻長春，吸引瀋陽廖耀湘兵團北上救援，然後在途中將廖耀湘兵團圍殲。但攻打長春之解放軍與守城之國軍兵力相當，裝備不如國軍，而廖耀湘兵團又拒絕北上援救，所以解放軍始終沒決心強攻長春。後解放軍決定先攻下錦州，切斷東北國軍南逃之路，將東北國軍滯留在東北戰場，逐個消滅，因此主力南下，長春戰役形成了圍而不攻之局。

1947年東北人民解放軍抵達長春週邊，選擇圍而不攻的戰略。其中在6月28日的圍城政工會議上，圍城指揮所提出口號，「不給敵人一粒糧食一根草，把長春蔣匪軍困死在城裏」[5]。正式戰役由1948年5月23日，解放軍對防守長春之國軍完成包圍，並切斷國軍空中運輸開始計算，直至10月19日國民革命軍第六十軍倒戈，新七軍投降，解放軍進駐長春而宣告結束。

中共方面指，戰役自1948年5月23日，解放軍對防守長春之國軍完成包圍，並切斷國軍空中運輸開始，直至10月19日國民革命軍第六十軍倒戈，新七軍投降，解放軍進駐長春結束。期間150多天內，國民黨守軍在城內實行殘酷的「殺民養軍」和「逐民出城」政策，加劇了城內糧食緊張。加之戰役前期解放軍為防止有特務混入難民，阻止城內人員逃離，最終十餘萬難民餓斃。[6][7][8]圍困期間，國軍比百姓多圍困38天，但10萬部隊、警察憲兵特務、軍人眷屬、政府高級官員無一人餓死[4]。

國民黨方面指，國軍自一九四八年六月中之後，取消了禁止城內居民出城的禁令[9]，奉指示從8月1日起只准饑民出而不准再進[10]。另一方面解放軍的政策如特種兵司令蕭華當時所指令，基本是阻止長春平民外逃，導致大量逃難民眾被困於兩軍防線間的「真空地帶」[5]。期間150多天解放軍進行了圍困和經濟封鎖，並利用利用鐵絲網、壕溝不讓難民出來，其目的可能是為讓城內老百姓耗光城內國軍的糧食。甚至為阻止出城者逃離，解放軍打罵捆綁離開者並開槍射擊欲逃離的難民。其結果最終導致十餘萬難民死亡[11][10]。

咁大件事 林鄭都唔出黎. 姐係流料

又會油麻地完全冇直播？

封2日？

cctoy最撚鍾意嘈埋d無聊野，一個區地方細咪小區囉傻鳩，唔係字都唔識睇呀，你書都冇讀過啦

試下水溫 睇下大家咩反應
反應大 比人屌咪收皮囉
政府一貫做法
之前封樓比人屌完 咪縮左囉
見到好多pr 同防疫撚吹風支持封區封城
真係唔知講咩好

條柒婆為左拍幾個特區封小區鏡頭上殃視 LOOP 可以去到幾盡

政府邊次做野唔亂架

逃走咗未

封區有咩問題
唔好一早講出黎同封足14日先有用
而家咁樣同冇封有咩分別

Pin this

都唔知邊個on9
Blocked

唔洗同我講 慢慢 我又唔痛既

港語學：「小區」係大陸用語 特指蘇聯式住宅規劃區 錯誤概念拖累抗疫

讀過書但未讀過“小區”呢個詞，你爬返呢個post 有張圖係大陸apps 用小區係代表一個屋苑

做緊ngo院舍 社署已經問緊院舍有冇同事住果頭，政府準備宣布禁足令，各部門應該已經收哂風會做野

我指小區即係細既區，屋苑條毛咩，自己憎支那憎到咁敏感去屌人

1月22日 佐敦現場實況 封城？？？
#🥚#蛋新聞直播

如果個區疫情真係咁嚴重 咁樣放風同曲線叫人逃亡無分別
正苦根本唔想真心想抗疫
係想爆到其他地方都要 然後分區戒嚴全香港 以虐待市民為樂

好似真係封緊

你點知的？

封區都冇問題 搞到香港成個大陸咁
完全限制人行動自由
咁你都幾buy 政府為左防疫D極權政策

係秘密嚟㗎咩
個個都知
送貨嗰個又知
晚飯盒嗰個又知
call report duty個又知
食環掃地嗰個都知

如果而家有人係果區既朋友屋企玩緊，係咪又封埋唔比走 係果區食緊宵夜，又唔比走?

聽日點返工

係香港市民唔知

應該唔比走

所以我收到咩就同大家講
起碼資訊流通啲
呢個真係19政府

政府到時大條道理
1. 班黑記亂放風 搞亂部署
2. 班自私市民一收到風就著草 埋沒良知 有心播毒
3. 政府已做盡一切 責任全在市民同記者

無居民登記，真係想知佢可以點封 封左個街口唔比人行過去就叫封城?
真係唔住係入面既可以點，訓係條街咩，無腦政府....

你最好小心d
一陣政府國安法告你破壞佢部署

我睇報紙知乍

今朝啲黨媒一早知啦

HKET: 0500

完全係架空區議會

政府垃圾到,先唔講封城合唔合理
學足大陸,話封就封,又冇資料,又冇公怖,咩都冇,得個消失人士既風

你個名好正啊
我可摸以摸摸你

垃圾政府

政府唔想俾人太早知走曬d人，但係動作太大又走漏風聲

真係戰爭時間呢d level嘅保密一早俾對手收皮

封了

國定殺戮日

popo用橙帶封區

覺得係專登
個區域又未到極大
真係要即封既
你咪派千幾二千狗去封路
入面班友嘈咪放拉人放tg 然後再派物資

依家擺明俾你走 你可以話係唔想衝突 但更現實睇就係搞到全香港疫情更嚴重 然後再收緊監控

喂，唔能係話封就封啊?

吹？

放風俾傳媒吹風, 點知個腦裝屎諗唔到d人會即刻執包袱走
而家鳩縮唔撚敢出黎講

仲有一大班長者/南亞家庭
唔係話走就走佢哋

立場 live

1月22日 佐敦現場實況 封城？？？
#🥚#蛋新聞直播

Thank you sir

cls

唔緊要，保重～

英國一樣封啦

Agger.

封曬18 區
香港可以有血汗工廠生產自己既 Uniqlo 啦

屌你仲扮香港人，唔該過主

屌你老母啦傻鳩連衛兵

請問你block左我未呀?覺得我支那人仲同我講咁撚多野做乜柒呀屌你老母

假如"食嘢"係大陸解作其他某樣野，咁我肚餓想去食嘢係咪又唔講得又係支那語呀，連衛兵唔好咁撚柒on9好唔好呀，大陸點關我撚事咩